香港人? 蒙古族員警也氣憤地表示「我是蒙古人，我不抓蒙古人」

近300人被捕逾20遭票控 警旺角瘋狂推進兼三度射胡椒球
抗疫早已成為港共政府謀求政治利益的棋子，今日（6日）原本是四年一度的立法會選舉，但港府早前以疫情為由押後選舉，更徵用不少原為投票站的場地作全民檢測。有網民發起今午於九龍油尖旺一帶遊行，表達反對「港版國安法」、延後選舉和推出健康碼等訊息。截至下午9時，警方已拘捕至少289人，包括3名社民連成員被指涉嫌非法遊行，暫時不准保釋，另外1名女子被指涉嫌播放「港獨」口號而被捕。警方多次圍封彌敦道，並在旺角山東街及西洋菜南街多度發胡椒球彈，1名網媒記者不適送院。中聯辦晚上發文將今日遊行定性為「一小撮反中亂港分子」煽動之非法遊行，並指「堅決支持警方果斷執法」。警方現時在山東街、西洋菜南街及女人街等旺角内街來回推進，本報記者攝《蘋果》現正直播。

香港公安為幾個臭錢出賣靈魂比共產黨
滿手污糟邋遢

其實防暴警 係混左好多 新移民/大陸武警
未必個個香港人

香港都有白警
離職防暴：721好荒謬 警隊九成人邏輯理解能力極低 我改變唔到警隊

白警離職只剩下黑警